一齊左先發現男朋友好chur

借fd ac 第一次開post, sor for 1999
同男朋友一齊咗半個月，上禮拜有晚飲大左
同佢搞左野
開頭識佢係一個幾斯文既男仔
對我又溫柔，慢慢咁我都中意佢
但係自從搞左野之後，佢好似變左第二個人
因為同佢住同一間hall，日日有得見面
晚晚都要搞，有時我話唔想
佢就好嬲，會唔理我，我話好先理番我
有時真係好攰，明明訓緊教
無啦啦整醒人，話要搞
可唔可以顧下我牙

牙

Gay

點樣顧你啲牙？

啲精傷牙

牙你老母臭閪

射返落佢啲牙度，再用牙刷幫佢將啲精刷均佢每條牙罅

你男友有糖尿病啲精令你蛀牙

是但啦

牙你老母

佢唔理你感受咁你都唔使理佢感受，一於俾帽佢戴，pm我啦

屎忽痛嗎？

試下同佢溝通吧

同一間hall，冇話同一間房，邊到基

你咪發揮左最大用途囉
有咩好投訴

係咪驚脫肛

請善用起底功能